麻煩del po，打錯重要字眼

【戰略】要全民升級，請各位快閃政府建築物，然後讀臨時政府宣言